垃圾連登仔只要同拜登做實事有關嘅嘢就永遠上唔到熱門

拜登主張修復盟友關係，建立聯盟對抗中共

拜登做實事嘅新聞係連登永遠上唔到熱門
你哋班愛侵力只要鬧拜登就一定上熱門
前幾日令到戰狼國際上出醜又話拜登令美國軟弱

上任之後先喺兩個禮拜之前解決咗同歐盟嘅貿易戰

之後永遠唔會知道拜登做咗啲咩事

就淨係識係咁喺度講過
拜登做過啲乜
拜登做過啲乜

推